正 式 宣 佈 香 港 進 入 無 政 府 狀 態

香港政府 所有警察 牛屎佬 我屌曬你地全家

唔洗同我講黑唔黑警 今次已經露曬底

香港已經唔安全，請大家立即三罷

光復香港 時代革命

40分鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 全地血！

屌穿你地個閪呀

元朗毒立日

唉屌你老母,今晚一定嬲到訓唔著

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

死全家啦

!!!今晚係幾件事黎 唔好俾人搞亂!!!

Yo! 你聽日入唔入元朗？
入的話單拖定有隊友？